同一個POST 請左7個月都未請到人, 是否伏工黎？

如題

最近有agent 問我轉唔轉工, 但我見到個POST 個posting date 係7個月前, 心諗, 會唔會係好伏？
但工種係自己想做的, 諗緊去唔去見工好.....

yes

怕咩，最多比人撚狗撚幾年轉工，港豬係咁